開始捉到𤓓犯焦分嘅天使言論用意

諗咗一排，天使論除咗屈示威者係恐怖主義嚟爭取外界弱智藍屍注意之外，另一目的係為黑警強姦手段洗白，如果強姦完啲女手足之後有咗，就屈個女手足係天使，要落咗個肚因為生出嚟係黑警之後，到時就死無對證

當然唔排除佢哋藍營共營一早已經有天使存在，大家一齊傳開去

#光復香港時代革命

自推

你會唔會諗多咗

你而家先知？

一早知

依家先知？